【ViuTV】《考有Feel》(8) MIRROR大戰ERROR！

《考有Feel》
4月5日星期一晚10點半起，全新Game Show首播！

全新節目《考有Feel》剌激全身感覺！將會由阮小儀帶領兩位小鮮肉Edan呂爵安，Dixon黃奕晨連同嘉賓MIRROR、ERROR進行一場味覺、視覺、嗅覺、聽覺、觸覺大考驗！
《考有Feel》於2021年4月5日晚起(逢星期一至五)22:30-2300於99台ViuTV播出。

Follow定Instagram包唔會錯過最新update

未開播睇住《考有Feel》足本記者會先啦

【《考有feel》率先為你送上勁有Feel Sticker！】

唔撚係掛.jpg

嘩姜b頭先個係喎真係好撚q

姜b咬葉唔撚係掛

笑死

樹葉姜b

cls, 笑到我標眼水

lm先

用下腦先 點會出品牌

呢集好好笑

估唔到姜b玩得咁放

連登仔上電視

姜濤你用吓腦先

經理冇講錯 姜B真係好得人鐘意

姜b小學雞 好得意

痴撚線姜b cute 到仆街

個節目有error 先咁好笑

一姐要多啲表現先得

我老公

唔知點解覺得edan好似唔likey姜b咁

肥仔估on9當有趣笑到我流眼水

仆街本身陪條女睇 睇到鍾意咗姜濤

Keung B 好得意

佢地好fd喎

笑左

Hehe

Error Mirror 缺一不可

error不嬲係好嘢

又讀心神探

想高價收購姜b含過嘅鴨嘴

本身唔太鍾意mirror
睇完男排 開始改觀
睇埋呢個節目 好似幾好

佢哋好friend

轉gay

無d 咁既事...

fd底先可以直接話佢唔用腦姐

姜b真係無乜偶像包袱

gay test failed

女朋友交比我地啦咁

咁對於edan黎講姜b係有d蠢過頭既

好勝心

姜b一玩遊戲真係玩到癲晒
可惜edan冇得落場玩

太遲喇，工作人員已經攞咗去j

Edan自己都老鼠屎啦

懷疑佢未攬夠肥仔

你份人都幾好

佢哋好frd㗎

工作人員自肥

193 幾時出嚟，想睇佢啲 9 野

珍

點會

係

可以試下攬我

睇膠戰edan都唔係醒

黑氣石 老鼠屎

佢有智慧但唔知點解有佢係度硬係會輸

唔friend都唔夠膽咁樣串佢啦係咩呀

幾時請膠戰做嘉賓
想睇阿正痴女mode

佢係醒架 冇運仔咋

但你成日都串我

死返去攬海狗啦你

姜b玩遊戲節目真係好笑到痴線

黑起上嚟真係冇辦法

你兩個成日耍花槍

幾時有串你 我叫你死咋嘛

唔會啦

海狗是雪芳的

叫佢仆街啦

好波

有實力輸運氣

呢啲黑仔做綜藝就好好睇
如果edan+193真係不得了

呢條片睇咗幾次
姜B 好可愛

自己老公都唔認

睇呢個節目發現姜b成日都攬住/翹住啲隊員，好 cute

係你唔認囉

姜b真係好小朋友

之前睇mirror go發現到佢成日攬住啲隊友
好撚可愛

睇膠戰反而覺得佢轉數快 有d位睇得出佢係為咗節目效果而鳩

但佢d黑氣應該係天生

儲定五百個印花啦

33 呢2日好 hit
Ig 2日內多咗 2萬人follow

天生綜藝王

鍾意鍾意

大表哥都話搞到下氣氛
皮皮就好似消失左咁
野都聽唔到佢講幾句

好搞笑
姜：到我到我到我到我到我

皮皮太文靜

睇返d舊片

Mirror 頻道
姜B成日挨住d隊友
好似小朋友咁好嗲

鴨嘴個 game 有幾題 鏡頭都無畀皮皮
睇過佢主持 730 覺得佢好似內向啲？

佢地好fd架

應駿安濤son
佢地好fd架

lm

應駿安濤son都叫唔friend

頭先個集佢周不時傍住Stanley 側後好似d樹熊攬住棵樹遮住自己咁

佢有攬皮皮
但皮皮唔夠高

皮皮真係冇咩鏡頭

睇YouTube六壯士錄新城節目啲片
佢都係隱形咁

皮皮躺著也中槍

gayyyyyy

仲要跳下跳下

最尾散 band 冇仇報

得意姜

應該係習慣
想搵d安全感

其實姜B對住d死物都鍾意攬住

好似唔止2萬 我記得之前好似係7xk
應該多咗差唔多40k

佢同anson lo都好鍾意攬住人

之前見口罩嗰晚d人話8萬幾
依家11.3萬

同埋d like 都好多
Post 出 1分鐘已經500幾個like

佢地同edan jer jeremy都好鍾意互攬

男人老狗攬嚟攬去⋯⋯真係好正

但皮皮喺ak條問答大會又好好笑
不過都睇得出佢都係見人講嘢自己就收聲比人講
咁嘅性格行呢條路好輸蝕太善良

佢玩得夠放mirror go有集玩越野車都笑到pk
但呢集硬係覺得佢全程都唔太舒服咁係咪真係中途嘔過嚟

睇完大家comment 搵返自救TV 阿dee 過膠嚟睇
屌 笑撚到仆街

有無睇肥仔atm拎錢
error真係醒到癲

做咩咁快爆個好笑嘅位出嚟

有
地標都笑到仆街

sorry
都係見上個post啲人咁講先特登搵嚟睇

皮皮好好
佢喺訪問話自己私底下同mirror班兄弟好多嘢講嘅
但平時出鏡會想比其他隊員講
佢仲話mirror優先
有剩底嘅資源先好俾佢

大球場

frankie真係完全無存在感, 玩左成個節目, 都唔記徥frankie做過咩....雖然d鏡頭去晒姜b到, 但stanley都至少記得佢好努力搶象仔....frankie完全無影...

尋晚開始睇

估唔到mirror都幾放

Edan係越friend越mean

淨係記得姜b同stanley大叫屎忽，然後皮就撲咗去肥仔個屎忽度
Stanley: 唔係佢個屎忽係你個屎忽吖

準時睇姜B

睇我姜了

edan

繼續睇姜B

Ready

一姐

想同兒登瘋狂試床褥

晚晚都要睇兒登瞓覺

又要睇姜仔攬實肥仔
到底MIRROR今集有無得連勝落去呢

你同陣狗試

黎lu

一姐果然勁

排隊

姜b老鼠屎

咁我同Jer

開波

你同小儀

屁

姜B:得聞 冇得食

佢淨係食漢堡包

姜B

加埋姜b ok

以為會話以前肥開個陣食好多唔驚

姜b食姜

你同花蛆

肥仔好毒呀

雙層牛肉...

Double cheese burger

花蛆係陣狗的

仲有大量零食

恰鳩佢

姜b好q

MIRROR 12個要晒都冇問題

姜b好可愛

換隊友

臭鞋

大表哥

咩料

食埋

自爆

你最鍾意3p

姜仔

姜B真係好可愛

除襪

想姜B塞隻腳趾落我個口

中間發生咩事，點玩咗6分幾鐘

成對鞋塞落鼻

好想摸佢隻象

Dee Gor慘到

好痴線

係咪要召喚廣志

姜b玩起遊戲上嚟真係好癲

阿dee唔講嘢

青瓜

英b 我係唔會讓條隊俾你

印花

Dee 好慘

玻璃有味

八婆仲話foodie

玻璃碗味

臭腳姜b

醫生

肥仔燥左

點解係醫生

醫生呢下我大笑左

杏林在線

一姐：屌你真係

你同杏仁好熟咩

偶像腳臭

杏仁d fd

互聞咩suggestion

Matt導好慘

好慘

肥仔

小儀好痴線 叫佢地互聞

個導演cls

頭先臘腸咁都計呀

幾好笑

導演慘

睇嘴型

阿dee好似特登答錯咁嘅

牙dee

攞住喇叭

導演rip

dee gor又柒

一姐好唔妥dee

當我無講過

阿dee啲急才不得了

Scan唔切

一姐勁到

我聽到的士

咁快手

唔答錯成個game玩完

秒左

一姐幾撚正

姜b豬隊友

又係姜b

屌 真係

太明顯

姜b

姜濤

咁勁

年青有為

皮皮

老鼠屎

一姐癲到

因為一姐成日打的？

隔住mon都feel到陣味

stanley

小儀好痴線

我都愛你啊姜B

姜仔先係老鼠屎

真應該係特登俾mirror追返

臉貼臉

frankie好靚仔

佢得個姿勢㗎咋

姜B好份人老實

健康？

健教

放低執著啦施主

錯

大表哥又反白眼

科目

但係乜嘢類別呀

聽到熱狗

健康

dee gor好廢

姜b講咩

我都聽到健康

間尺

仲諗住專攻姜B

wallpaper

完全唔係

我聽到服務員

波妹

我都係

牙登嘅大波妹

真係波妹wo

工作人員都聽到

小儀：我都係波妹

小儀好笑咗

小儀

新加坡妹妹

工作人員

cls

係唔係玻璃杯

姜好鐘意肥仔

認真 我都聽到波妹

點聽到波妹

玩具

點會係波妹

陽具

波妹喺邊

我都聽到波妹

肥姜

我都聽到

尋日瘋狂摷佢

沐浴露→波妹？

same

有冇人係曾經聽到過任何嘢

的士

點解會聽到波妹

成日覺得姜b會忍唔住撲向肥仔

一姐聽到的士？

有 姜b句的士

點解我咩都聽唔到

我第一下都係諗呢個

第二條我聽左兩次都係波妹

X2

Yeesa

想問係咪出咗印花？

你地係咪較左靜音咋

笑到仆街
姜濤自己估埋
然後肥仔又話咩鳩波妹

Sofiee

有聲,咩都聽唔到

見到阿登覺得好熱

聽到姜濤

我聽到姜濤喎

你講粗口

你老母

好似鄭松泰

你老咩

做埋動作

微波爐

微波爐 你老母

音節啱架喎

大表哥又幾好笑

牙姜呢個逆思維

成日話人講粗口

姜b個樣呆到

姜b聽到呆咗

一姐屌啦一姐屌啦

咩都粗口

真係講粗口

你覺得我哋節目會出品牌咩

係喎

屌好得意

聽到牙膏

用下腦啦

品牌

閪鳩

仆街

一姐講粗口

一姐講仆街

一姐：仆街啦

排球

我真係聽到肥仔講粗口

一姐：仆街

一姐:仆街

禮尚往來

姜B啲樣真係好可愛

一姐八婆笑死我

一姐果然好中意姜b

Dee Gor俾tips俾到

一姐：仆街。

笑撚到我呢 一哥真係講粗口

八婆

姜b好波

一姐幾順眼，J 得落

仆街唔算粗口 播得嘅

聽到屌你……

咁要睇埋11點半

姜b可唔可以橋住我

姜b好似樹熊

聽到你老味

咩人聽到咩嘢

dee gor好慘

牙姜攬得牙表好實

唔可以

頭先唔係講粗口咩

好傻

好想比佢攬

我聽到你老味

error好正

一姐同姜b

捉到實一實

11點半睇阿祖啦

姜仔真係好鍾意攬住人

竹筍波

一姐正式加入

皮皮真係0死角

想俾佢攬住

笑撚死

皮皮同dee

點解皮皮仲係咁靚仔

華文華武

皮皮好靚仔

frankie

工作人員好波

皮皮好得意

華dee華皮

姜仔甩褲

大蛇屙尿

屌

真呢個華文可以

一姐又抽水

靚仔版華文

咁靚仔嘅華皮

好想俾姜B攬住

皮皮好q

借啲意露左肉

巨龍

點解又鋪床單

姜b怕醜

考靚

大表啲肌肉會唔會整爆件褸

玩爛件衫 太大隻

爛咗

珍 爆左

大表哥條大蛇

想幫佢奶肌肉

佢扔返走

細件做咩唔比牙皮着

執完又唔要

佢兩個成個BB咁

你奶咗花蛆個閪先啦

攞完扔番走

你奶左花蛆個閪先

爆左了

姜b做緊乜

胸肌太大

馬鞍山巨龍

好眼瞓

想同姜B大被同眠

皮皮零死角

你同 wrong 牙蛆心有靈犀

皮皮姜b一齊瞓

皮皮啲鬚根好性感

皮皮姜b床上激戰

狙擊走數狗人人有責

我都見到

減低風阻

咁瞓喺度

dee

專業減風阻

姜仔踢走
個樣貪玩到

偶像同搞笑組合嘅分別

珍 唔好比陣狗走數

後面又大混戰

姜好鍾意捉住人

肥仔繼續露肉

好想比姜b攬

又攬實

犧牲dee一個

明明一樣咁搞笑

自己踢走咗

姜B都冇偶包啦

肥仔達陣

成個一姐都拉走左

打棒球咩

一姐出哂力

同一姐大被同眠

同Hailey過得好充實

肥仔集集都露腩 笑死我

一姐叫得好正

我意思dup帽

同一姐過得好充實。

我都想同一姐大被阿眠

佢玩綜藝既落力程度我真係幾欣賞
好似小朋友咁

但得2分幾鐘......

賣身材嘅

一姐好睇好多

報紙業

肥仔達陣gif

真

佢哋成團做訪問嘅時候其他人都講過佢係一玩就好喪

好勝姜

露腩係一定會有既畫面

姜仔一有得玩就癲
想繼續睇佢玩

大表哥係後面嫌樣

檢查一姐pat pat

有33豬

33

又有33

有冇考正ig

下集有193

三哥

姜b一向無偶像包袱

下集無edan

下集又有ViuTV遊戲王

小儀今次做主持做得幾好

唔再係遊戲王
193

193真係cls

193又嚟

33出埋電話都睇唔到

聽晚契契

放大

聽晚終於有33豬

193

下集有33

依家係viu鬧交王

佢唔好勝 純粹想玩

33茅得嚟蠢

又出貓

又有得睇33

33 換電話啦

遊戲王（失格）

終於有33

33豬

33豬好好笑

太低清

笑死 電話前置太低清

成個預告全部都係193

：知我咩料啦

error終於贏啦 btw下集又有33

下集有最衝動同最冷靜代表

終於到33

見到1個

佢呢排紅丫嘛

viu終於識捧3爺

你睇下佢kkbox成團玩game條片就知佢好勝

呢排最紅係佢

想講十萬次 皮皮好靚仔

有史以來最好笑嘅綜藝
cctvb你真係碌柒嚟

聽日有Ianson

由姜濤講呢句

1130 八婆

你講幾多次都認同你

到依加成晚得4個

呢期邊個紅就可以占全個預告

想睇牙米同33做主持 開一套矛盾大對決

viu仲有大把貨

想問下viutv幾時幫193 p個武藤遊戲或者193幾時cosplay

193:知我咩料啦

拍果陣都未知隔離會拍套垃圾
衣家播又岩岩好

後加入果啲玩條毛乜都無又無得儲。。

求ig

又貼錯

193 Ig 3 日多咗差不多1倍 follower

依家14.3 萬

因為皮皮係矮唔高，唔係瘦

咁又唔會唔知嘅
tvb係垃圾崗黎架ma

今日金句

冇胸部解決唔到嘅問題

仲多過爵爵

Bgm

一倍 誇張

連鬚根都好正

本來大約 7.6萬

====================================
蘋果《這才是真實的香港史》又幾好睇

佢條仔就正喇

Anson Lo 147k
Ian 147k
193 143k
Edan 142k

超越不是夢 多得153

想請教點解叫皮皮？
睇mv同琴日個集對佢唔係太有印象，睇左今集agree佢好似唔同角度唔同表情都自然keep到中上靚仔樣幾得意，眼大真好

官方解釋係Frankie講得快會變粉皮再變皮皮，好似係
男人眼同鼻靚真係冇得輸完全冇死角

班細仔都嗲到不得了成班攬埋一齊真係好似一團倉鼠

Thank you

加多十萬次，皮皮真係零死角好靚好靚，點玩都無一刻崩壞，viutv 幾時俾男主角佢做，佢做默劇都ok 齋企係度做吓表情就得 慢鏡影佢跑步都ok

聽日又有Jeremy

係咪個個去晒睇Stephen傾

外國勢力

1hr Sukiya

pk

馬車

原來條女中印

拿破崙有咩好介紹

又有pk 屌

嚟啦

國家安全日請外國勢力

大懲罰 食屎定食蟲

送你哋一程

點解條女個頭咁大

一世人兩兄弟

Why not both

唔怪之得咁似印尼姐姐

今集唔係無edan?

193 有15萬 follower 了

屌 冇edan

冇edan

跳笨豬跳啊

屌都無用
佢係error成員

笑到眼水標

屌，Dixon

Pk 講句句野都手指指

冇Edan了

頂
dixon

今晚咩事 又廢的又陣咩立

賤的

喊出嚟

乜嘢dixon

兒登呢

冇Eden
今晚唔睇了

收皮啦 夏雨仔

Dixon

3哥又搶小儀鏡

193搶夠鏡頭未

有兩個保錡嘅

條Dixon好撚樣衰

賤Dix

edAn

sarika 平衡返

佢好似係印度

Dixon似八両金過保琦

真係好似阿旦

差唔多高一半

點解可以咁樣衰

真係成日偏幫
Mirror成日打多個

193出左框

好撚正33豬係咁踎低就小儀個鏡頭

又dix又pk

Dixon覺得自己好靚仔

無牙登

夏雨個仔出到聲啦

契黑人問號

一個鐘都有sarika

jeremy

前幾日睇完error遊
193真係靚仔左好多

陣仔爽到仆街啦！又陣安立、又夏雨仔、跟住又有厹神

打錯Sor

小儀同33

牙爆超嘈

Weeeeeee

好受

又斷多次

dixon樣衰咁多

3爺隻玻璃手

想睇兒登玩

喂最尾嗰個咪撚屈 me

啫哩米又打女人

亂打

個鏡頭要拉遠d先至影得曬

講真 知error咩料啦
食屎食蟲 輕鬆啦

可能係要33去狗cafe

真係擋

夏雨仔打我3

ak

AK:

193亂講

起勢打

最尾嗰個你最愛

Jeremy 好姣

非

激嬲牙爆
牙爆打柒PK啦我支持

193係咁踎低

花姐呢？

點樣又猜又摸

屌你，可唔可以幫dixon打格

根本打左先算

狙陣團最黑暗一日

好波！！

AK

仲有小占

呢條女咩料......

Dixon 係邊個高層契仔?

邊個係ERROR

POKI 依家其實都幾難做
見佢有D位係似因為俾人雪 好多鏡頭佢都唔可以點主動講野果D
見佢要行到好開

邊個係error

Ak 係咪第二次玩？

正確玩法 贏輸都打咗先

江爆生

你叫咩名

邊個error

Anson Kwong

肛爆生

男人嚟

有 follow ig 但認唔到樣

識玩一定係咁玩

AK好慘

江爆生 牙爆

anson kwong

193係咁望

拍左幾日都唔做下功課記人

Mon po 牙米？ 江爆生

點解另一個主持on show咁醜樣

考正邊個黎
係viu做連mirror error有邊個都唔知

條女咩後台咁離地

Viutv 茅登王

遊戲王

好想要佢哋件衫

搵呀正咪好

33好醒

Ig

Sarika個屎忽

咁撚勁嘅

快吞轟！

偷濤專家

諗起33鬧yumi

佢就想 佢連掹車邊都冇喇

假想敵難啲

其實唔好再搵佢
邊有理由做呢個節目連mirror error都唔識

咁呀正做呢d禮物小姐就大材少用嘅

係好正

珍 口罩小姐個班唔識已經好誇

黎喇黎喇193遊戲王駕崩喇

好99

垃圾3爺

pk呢個反應應該真係比花姐罵得好甘，平時應該會話姜濤唔係佢個皮

又係ian同193

點解dixon成個小虎咁樣

百密一疏

Sarika 正呀喂

凝住33會玩到甩骹

3爺

33袋咁多都唔中

遊戲王聲譽冇左

遊戲王rip

Sarika 好fit

個pat

笑死 攞唔中

33 有剋星 ian

你有做gym㗎Jeremy

垃圾pk

成日話有做gym

係咪仲未有印花

Jeremy果然操肌

牙米！

你有做Gym㗎Jeremy
點解好似集集都聽到

係poki放嘅

應該未

牙米果然係肌肉擔當

Jeremy

Jeremy好波

好似上幾集都聽到

講慣咗

覺唔覺個畫面有啲窒，睇得好辛苦

應該真係集集都有

33袋返紅中算啦

係以為重播

就算冇edan
dixon都係冇乜存在感

Error贏都俾人當輸

我聽到啜佢子孫根

因為佢有做Gym

無諗過贏

Jeremy除過衫未

3爺啲藉口

POKI 依家講野 唔會太直出 一諗到就講
岩岩果幾下如果係前幾個月分分鐘出事

拍埋mirror同33度冇星味

每次矛都係輸

條友係廢架

偷波子咪成功囉

基本野

唔知係邊睇到話其實佢好大隻

想睇

其實我覺得edan啱玩game多啲
dixon做主持壓場感好少少

想睇下有幾大隻

唔會啦
Error都係繼續茅

佢本身就係一個路過嘅.....

個次海選睇到已經覺得好離譜
今次仲要係係個節目有份
基本功課都冇做

你估江爆生個名流架

知佢咩料啦

error點會就住佢哋傻㗎喎

大大力錫佢春袋啲朋友

Dixon先似八両金 睇咗半集以為八両金主持

其實點解要加埋佢做主持
頂牙登唔得閒個時既位？

鬼叫error咁多人

吳海昕個廣告好靚拍得

好似佢哋呢排個訪問有講

Yeesa
今日去咗睇 二次人生 佢真係好靚女

吳海昕嗰廣告好正
有冇人知係咩歌？

拍咗4日嘅話點會唔知error點玩
冇可能為啲咁嘅野而嬲掛

呢D game阿叔我由細玩到大
打咗先算

明顯係攝牙登唔係到個期

你丁返黃慧君啦

係啦edan呢排咁多job

yeesa真係好靚

分分鐘你擺魯生同花姐落黎玩佢地都唔會讓

佢都玩得幾放同埋其實搞氣氛

我估係特登作

咁要搵mike導嚟拍

牙登要去拍大叔的愛

個廣告拍得佢勁靚

做乜今晚好似冇印花咁

花姐都照玩啦驚咩AK同Ian
仲有炸生啤

嗰排edan要去拍劇呀

好想睇

又唔好咁mean
Dixon 陳安立算係ViuTV 開國功臣
當年睇Seven 已經有佢地 反而阿妹愈來愈少見

笑死大過隻牛

你睇花蛆除衫把啦
牙米交比我

次次出面見到都會望多幾眼

靚過 alma 好多
YOLO CLOSE UP 出晒事

係仙氣

+1

呢套嘢本身就唔係睇贏輸同公唔公平
係睇佢哋鳩打同出術先好笑

感覺放佢兩個落場佢哋會去得仲盡

出到mike導咁error一定輸

更係我先

仲要都係對pk

等我哋可以玩得耐啲啩

不嬲得193出貓

琴日得6個
應該今日都係

3哥搞到全隊都奸

大陸網站居然有佢哋

嗰兩條女係咪有一個係造星

Jeremy 好危險 要交畀我

193唔係好得

真炸生啤

polly 好似係

之前唔知睇mirror啲節目定live見過Jeremy啲腹肌但係我唔記得咗喺邊度睇

啪水

咪polly

啊Dee都有

r sponsor

R撈

DIXON又借D咦溝女

R廣告

識do

希望快啲有con sponsor 33

直入式R撈

R sponsor

似係拍mv，睇保錡個頭，應該好耐之前就拍

我都係咁話
佢都好努力

Jeremy個頭幾醜下

電話

影埋相

屌你193

33影相

33你係咪咁癡線

係咪mirror go2 跳鋼管舞個集

痴線

騙徒嘅手法.....

我覺得真係會R到

CS,攞電話

真係好痴線

想要33張自拍

33好叻

好過份33

睇33出貓係享受

33豬太q

唔茅都贏

3爺果然係遊戲王

33好撚醒

33好正

騙徒嘅手法真係層出不窮

剪短少少就 perfect

3爺痴咗線

以為佢放大塊鏡

想要+1

唔係啊 佢通宵拍完MV 後一日即刻開拍考有feel 連拍咗幾日幾夜就即刻接住開拍大叔啊

屌 真係唔茅先贏到

係 太長

又用電話

考正

Jeremy好勁

一日最衰都係部電話

出貓都睇唔到

仲放大睇

Viutv遊戲王

33真係好得意

茅王fail

希望有人sponsor 33電話

Pk又有女可以痴下

牙陳好得意點樣睇㗎

R埋電話

可能遲啲會有人sponsor手機

Sarika波餅

條女跳一下都卡繩

係呀

收嗲啦pk

pk唔識中文

陳米橋手仔

佢手臂都大隻嘅㗎

彈下彈下先出印花

33又搶鏡

Ian好qq

啲字細到

梁國雄.jpg

點睇呀

咁細點睇啊

契契啲視力好勁

ian遊戲王